[SB]Partner一人一個新入職嗰時嘅辛酸史

如題

我講先
一日洗三次冰櫃